點解最後五強冇網絡安全隱患？！

香港樂壇已死

呢條女輸咗

MAMIIIIIIIIIIIIIII NOOOOOOOOO

it's fine
唔投俾條咁正嘅女係你地嘅損失

條死肥婆太樣衰

因為mami比自己介票

幫百老匯拍廣告嗰個係咪佢黎？

勁撚膠
乜鳩野小智

啱先開飯睇到
jm9

紅唇娃

咁係咪抵佢無五強先

我覺得條女好正喎
係班人唔識野

既然絕大部人鍾意佢支持佢，好大原因，都係因為佢夠另類，有個性

咁又做乜咁在意一啲咁主流既成績呢